(電影）尋找舊戲。我問你答

大家會唔會有時忽然諗返起
曾經睇過D 電影橋段
但又記唔返係邊套

開個po 俾大家share 下好睇既電影橋段
又請巴絲解答返係邊套

我先
有套西片講一班人去旅行
然後俾人追殺（類似殺人狂）
成班人離唔開果個地方（好似係大雪）
最後死淨兩三個人搵到D 車
好開心咁高速揸走
點知俾D 鐵線𠝹瓜晒

有冇巴絲知邊套

Wrong turn?

4

唔該樓上巴打